咁多地方，你點揀

台灣
英國
美國
加拿大
澳洲

入黎比下意見

香港

認真討論，如果真係有需要要走

去非洲賣拖鞋

哇，實發達